【感動落淚】那一年，我9歲，她11歲

那一年，我9歲，她11歲，我告訴我將來要娶她，她也很調皮的回答我：「好啊」！ 那一年，我12歲，她14歲，她高我一頭，我抬著頭說我喜歡她，她怔怔聽著，沒說話，便轉過頭去，不再望我。 那一年，我18歲，她20歲，我已經在外工作一年了，她還考上香港大學，我再也說不出口我喜歡她，因為我覺得自己根本配 不上她，我把想對她說的話，留給了自己，等我配上她的時候，再全部告訴她。 後來四年里，我再沒有機會見過她，聽說她已經工作了，我更關心的是，她是否已為人妻，已為人母，我的事業漸漸走向正軌，我學會了買美股，再也不為錢所窘迫，當我再次見到她時，是在東莞，昏黃的房間，只有我們兩個人，沉默了良久，她開口了：「八百，看你是熟人，就收你五百」。我儘量讓自己不再顫抖，我說：「跟我走吧」，她目光呆滯了一下，隨即閃爍了一下，然後又像 一團火熄滅了一樣，說：「我配不上你，我只是一位妓女，我還有客人，沒什麼事 ，我先走了」。她就匆忙的離去了。 後來，我在電視上看到了她，她被兩名民警押著，一臉驚恐與不堪，電視甚至沒有給她遮住臉，任由她在我面前晃著，任由她在我心中撞著、撞著、直至粉碎！ 最後一次見她，是她找我去的，當時她在樓頂 ，我在樓下抬頭望她，就這樣望著，許久，他走了，沒留下一句話。. 再有她的消息是一年後，是她媽媽給我打的電話，說她病了，沒法治療，說想最後見我一面。我有點接受不了，反正覺得很壓抑。到了醫院，在她的病床前，看著她蒼白的臉，比以前消瘦了許多。我對她笑了笑，那笑容有多醜我不知道，她也對我笑，像七歲那年，笑的那麼天真。她抬起了手，我趕緊過去握住她的手，淚水終忍不住往下掉，她用低沉的浯氣說:那...那你能告訴我，當年你買的是什麼股票？

我輕聲的告訴她：tsla...

樓豬買tsla輸到傻咗？

零分重作

我輕聲的告訴她：騰訊
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
都知你比負評架啦

樓主衰十一

點會

她說：我買了匯豐

NIO

買完準備jump

做G對沖

跟十一哥學野

做G冇得收息

而家匯豐都冇

零分重作啦,Kong U番東莞做雞

咪就係, 明明可以係香港做C鐘
陀地收費至少都2,3千起步
唔做雞,賣下相又得

樓主做乜尻作到d咁既野